黑警打人前有無諗過後果？

你唔跟守則濫權個陣就咁撚爽

而家先識驚比人搞返轉頭？

你地打既人包括香港既各行各業，你唔係覺得無地會放過你同你屋企下話？

我話會，你信唔信先

就算專業人士保持專業，你覺得大家私底下唔會做野呀？

定你地覺得啲學生之間唔會做野？

係你地濫權打人既時候，有無諗過自己仔女之後點生存，無呀！

無 因為一哥會照

支持你地既人斬人就無事，而家要返個社會保護你地？ 有無咁著數呀

睇住黎，開學再星期內實擦槍走火

小小事都會搞到大大獲

因果有定，你地之前做過咩，而家咪要承受咩囉

準備返大灣區啦你班黑警，職責所在呀嗎，要伸張正義呀嗎

學生最鍾意社交bully, 準備好幫你既子女睇心理醫生啦

OH sorry, 心理醫生都比你地打，應該唔會接你地case

g chi

係你地推自己既屋企落地獄，唔好怨香港社會呀

記住呀，係你地親手推自己屋企人落地獄

睇下開學之後點嘍，仲要大大聲出黎吠禍不及妻兒父債子償聽過未？咁撚想保妻兒就拿拿聲吞槍自殺啦。睇到未呀mon po狗

其實好撚on9

係連登都無咩人理開學後呢個問題

多得民賤聯炒起

諗左
發現係無後果既